# Экономия трафика

Экономия трафика — опция в тарифе, которую можно включить в настройках камеры. Если на камере включена экономия трафика, камера передает на сервер не все видео, а только несколько кадров в минуту с фиксированным битрейтом 1.5 Мбит/с.

## Настройка экономии трафика

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Тарифный план камеры».
Если тариф камеры поддерживает эту опцию, то в правом углу окна есть кнопка «Экономия трафика». Если кнопки нет, а экономия трафика на камере нужна, обратитесь к вашему поставщику услуги для изменения условий тарификации.
1. Нажмите «Экономия трафика».
1. Если тариф позволяет, выберите количество кадров, которые будут передаваться в облако в минуту. Для этого нажмите кнопку с нужным числом под заголовком «Количество кадров в минуту».
1. Нажмите «Установить тарифный план».

После установки тарифа внизу плеера камеры на ее странице появится маленький спидометр.

## Просмотр прямого эфира в режиме экономии трафика
Когда на камере включена экономия трафика, ее прямой эфир выглядит как слайд-шоу. Чтобы просмотреть прямой эфир в полном качестве, кликните на маленький спидометр внизу плеера. Экономия трафика отключится на 1 минуту, после чего включится снова.
